有無人係上水走失狗？

係錦麗花園附近 d毛好乾淨整齊 有頸帶 睇左佢半個鐘

巴打

我準備睡 聽日tg你

麻煩曬